<resources>

    <!-- App Name -->
    <string name="app_name">Palo</string>

    <!-- Google Maps API access token -->
    <string name="access_token">"pk.eyJ1IjoicGFsb2hodSIsImEiOiJjajQ4cDdmb2MwZjgyMnFxb2hrMnludTJkIn0.Giac8tbDSxxOu_ivc2PaUg"</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Öffne Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Schließe Navigation Drawer</string>

    <string name="action_settings">Einstellungen</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hallo leeres Fragment</string>
    <string name="title_activity_login">Anmelden</string>

    <!-- Strings aus login -->
    <string name="prompt_email">E-Mail</string>
    <string name="prompt_password">Passwort (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Anmelden oder registrieren</string>
    <string name="action_sign_in_short">Anmelden</string>
    <string name="error_invalid_email">Diese E-Mail-Adresse ist ungültig</string>
    <string name="error_invalid_password">Das Passwort ist zu kurz</string>
    <string name="error_incorrect_password">Das Passwort ist ungültig</string>
    <string name="error_field_required">Dieses Feld ist erforderlich</string>
    <string name="permission_rationale">Der Zugriff auf Kontakte wird für die E-Mail_Adresse benötigt</string>
    <string name="title_activity_maps">Karte</string>

    <!-- Strings aus activity_main_drawer.xml -->
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="map">Karte</string>
    <string name="options">Optionen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>
    <string name="share">Teilen</string>
    <string name="about">Impressum</string>

    <!-- Strings aus dem Profil Fragment -->
    <string name="status_empty">Kein Status ausgewählt</string>
    <string name="empty_job">Kein Beruf ausgewählt</string>
    <string name="set_status">Wähle deinen Status</string>
    <string name="set_job">Wähle deinen Beruf</string>

    <!-- Strigs aus dem Map Fragment -->
    <string name="current_location">Aktuelle Position:</string>

    <!-- Impressum -->
    <string name="about_text">
        Angaben gemäß § 5 TMG\n
        \n
        Palo \n
        Universitätsstraße 1\n
        40225 Düsseldorf \n
        Vertreten durch: \n
        Paul Degemann\n
        Lorcan Mozis\n
        Kontakt: \n
        Telefon: 01234-789456\n
        Fax: 1234-56789\n
        E-Mail: palo.hhu@gmail.com\n
        \n
        Umsatzsteuer-ID: \n
        Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27a Umsatzsteuergesetz: Musterustid.\n
        \n
        Wirtschafts-ID: \n
        Musterwirtschaftsid\n
        Aufsichtsbehörde:\n
        Musteraufsicht Düsseldorf\n
        \n
        Haftungsausschluss: \n
        \n
        Haftung für Inhalte\n
        \n
        Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.\n
        \n
        Haftung für Links\n
        \n
        Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.\n
        \n
        Urheberrecht\n
        \n
        Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.\n
        \n
        Datenschutz\n
        \n
        Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben. \n
        Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich. \n
        Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.\n
        \n
        \n
        Google Analytics\n
        \n
        Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\"Google\"). Google Analytics verwendet sog. \"Cookies\", Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglicht. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung diese Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten der Google in Verbindung bringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website voll umfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.\n
        \n
        Google AdSense\n
        \n
        Diese Website benutzt Google Adsense, einen Webanzeigendienst der Google Inc., USA (\"Google\"). Google Adsense verwendet sog. \"Cookies\" (Textdateien), die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglicht. Google Adsense verwendet auch sog. \"Web Beacons\" (kleine unsichtbare Grafiken) zur Sammlung von Informationen. Durch die Verwendung des Web Beacons können einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Webseite aufgezeichnet und gesammelt werden. Die durch den Cookie und/oder Web Beacon erzeugten Informationen über Ihre Benutzung diese Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) werden an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website im Hinblick auf die Anzeigen auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten und Anzeigen für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten der Google in Verbindung bringen. Das Speichern von Cookies auf Ihrer Festplatte und die Anzeige von Web Beacons können Sie verhindern, indem Sie in Ihren Browser-Einstellungen \"keine Cookies akzeptieren\" wählen (Im MS Internet-Explorer unter \"Extras > Internetoptionen > Datenschutz > Einstellung\"; im Firefox unter \"Extras > Einstellungen > Datenschutz > Cookies\"); wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website voll umfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.\n
        \n
        \n
        App Impressum erstellt durch impressum-generator.de von der Kanzlei Hasselbach, Köln.
        \n
    </string>

    <!-- Farben -->
    <string name="select_color">Wähle eine Marker Farbe</string>
    <string name="color">Farbe</string>

    <string name="color_azure">Azur</string>
    <string name="color_blue">Blau</string>
    <string name="color_cyan">Cyan</string>
    <string name="color_green">Grün</string>
    <string name="color_magenta">Magenta</string>
    <string name="color_orange">Orange</string>
    <string name="color_red">Rot</string>
    <string name="color_rose">Rosa</string>
    <string name="color_violet">Violett</string>
    <string name="color_yellow">Gelb</string>

    <string name="marker1">Grün</string>
    <string name="marker2">Orange</string>
    <string name="marker3">Dunkelblau</string>
    <string name="marker4">Rosa</string>
    <string name="marker5">Hellblau</string>
    <string name="marker6">Rot</string>
    <string name="marker7">Hellgrün</string>
    <string name="marker8">Gelb</string>
    <string name="marker9">Dunkelgrün</string>
    <string name="marker10">Dunkelrosa</string>

    <!-- Sprachen -->
    <string name="language">Deutsch</string>
    <string name="german">Deutsch</string>
    <string name="english">Englisch</string>
    <string name="french">Französisch</string>

    <!-- Bild Beschreibungen -->
    <string name="about_header_image">Impressum Titelbild</string>
    <string name="settings_header_image">Einstellungen Titelbild</string>
    <string name="contact_header_image">Kontakt Titelbild</string>
    <string name="app_icon_share_button">App Icon Share Button</string>

    <!-- Alerts -->
    <string name="alert_empty_status_title">Bitte wähle einen Status!</string>
    <string name="alert_empty_status_message">Es ist nicht möglich einen leeren Status zu speichern. Bitte füge einen Status ein um fortzufahren.</string>
    <string name="alert_empty_job_title">Bitte wähle einen Beruf!</string>
    <string name="alert_empty_job_message">Es ist nicht möglich einen leeren Beruf zu speichern. Bitte füge einen Beruf ein um fortzufahren.</string>
    <string name="alert_empty_status_and_job_title">Bitten wähle einen Status und Beruf!</string>
    <string name="alert_empty_status_and_job_message">Es ist nicht möglich einen leeren Status und Beruf zu speichern. Bitte füge einen Status und Beruf ein um fortzufahren.</string>
    <string name="alert_upload_image_title">Bild hochladen</string>
    <string name="alert_upload_image_message">Wähle eine Option um ein Bild hochzuladen.</string>
    <string name="alert_empty_contact_title">Bitte wähle ein Thema und verfasse eine Nachricht.</string>
    <string name="alert_empty_contact_message">Es ist nicht möglich eine Kontakt Nachricht ohne Thema und Inhalt abzuschicken.</string>
    <string name="alert_empty_contact_topic_title">Bitte wähle ein Thema!</string>
    <string name="alert_empty_contact_topic_message">Es ist nicht möglich eine Kontakt Nachricht ohne Thema abzuschicken.</string>
    <string name="alert_empty_contact_body_title">Bitte verfasse eine Nachricht!</string>
    <string name="alert_empty_contact_body_message">Es ist nicht möglich eine Kontakt Nachricht ohne Inhalt abzuschicken.</string>

    <!-- ImageView Beschreibungen -->
    <string name="camera_icon">Kamera icon</string>
    <string name="gallery_icon">Galerie icon</string>
    <string name="imageView_profile_picture">ImageView Profilbild</string>
    <string name="message_icon">Nachrichten Icon</string>

    <!-- Fußzeile -->
    <string name="palo_version">Palo Version 1.0</string>
    <string name="copyright">© Copyright 2018</string>

    <!-- Verschiedenes -->
    <string name="active_status">Aktiver Status</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="change">Ändern</string>
    <string name="change_language">Sprache ändern</string>
    <string name="click_to_share">Klicke das Icon zum teilen</string>
    <string name="contact_us">Sende uns eine Nachricht</string>
    <string name="e_mail">E-Mail</string>
    <string name="enter_message">Gib deine Nachricht ein</string>
    <string name="enter_topic">Wähle ein Thema</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="message">Nachricht</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="necessary">erforderlich</string>
    <string name="old_status">Alter Status</string>
    <string name="send">Absenden</string>
    <string name="send_message">Senden</string>
    <string name="share_app">Diese App teilen.</string>
    <string name="share_subject">Teste Palo: Das neue soziale Netzwerk</string>
    <string name="title">Titel</string>
    <string name="title_activity_profile">ProfileActivity</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="alert_contact_send_title">Nachricht abgeschickt!</string>
    <string name="alert_contect_send_message">Deine Nachricht wurde erfolgreich gesendet. Eine Antwort erhälst du über den Chat.</string>
    <string name="send_icon">send icon</string>
    <string name="chats">Chats</string>
    <string name="no_chats">leider hast du noch keine chats. :-(</string>

    <string name="no_image_selected">Kein Bild ausgewählt.</string>
    <string name="image_upload_success">Bild wurde hochgeladen.</string>
    <string name="image_upload_denied">Das Bild Encoding ist leider fehlgeschlagen..</string>
    <string name="your_username">Dein Username:</string>
    <string name="username">Username</string>

</resources>
